值唔值得為PS5買間大屋

想買間大屋，要有間房專打ps5，有埋靚音響。

最近睇緊貝沙灣同埋清水灣地段
貪佢地有山有水有海景 但兩處都幾億一間

其實預計多唔多3A大作上到4K120HZ 如果唔多係咪買部4,5千萬既普通偽豪宅都夠

買埋條電莖女陪打機

尷尬😅

好撚尷尬

唔值得 你應該直接買起sony 間公司

換套靚音響

值得，請立即買。

應該買個好啲嘅枕頭

要人笑係要講天份嘅

我住緊大坑豪園
3000零呎
都係勉強夠用

本身我都想買起nasa 方便我係無重力狀態打ps5
睇到呢個post 決定不了

值，己經買咗紅山半島

其實都要 如果唔係曬左部ps5

西半山天匯41A

我住緊板間房，可以用隻腳off PS5

視力唔好最好換埋對眼,唔係浪費左部機

真，買間imax戲院會好啲，唔係會晒咗部機

以為你講值唔值得賣PS5 換間大屋

起碼買起成個香港先襯得起部PS5

貝沙灣 或者 淺水灣 平平地幾億既都ok
清水灣呢D 新界落後地方 出街分分鐘踩到牛屎, 送都唔恨啦

廢
我今晚叫老豆買起sony 到時等你有屋都無撚得玩

點解唔買個島?